買二手菲林機鋪唔好話自已新手

去間二手鋪睇，扮自己新玩菲林想佢介紹有咩機啱新仔，屌佢部Fm2 50 1.8開我三千幾 , 都on99

好多都食水好深又質素差
呢度都講過好多次 專呃傻閪文青唔識check 機

四大偽黃黑店

日皇
遊樂場
東星
二卷

你真係新手喎

Showa
imageplayground
東昇
一捲

客氣啲，唔好嚇親啲新手，呢度已經冇乜人氣，如果連佢都走埋，咁我呢個攝影台大佬會好慚愧